
                      Hasta el Último Hombre es un filme recomendadísimo para todos los públicos, una cinta que nos mostrará un pensamiento concreto, que puedes estar más o menos de acuerdo, pero que es indudable que esta bien formulado.
        
            